呢廿日香港人已經進化左成為一個民族

有冇人都有相同諗法?
聽到全場高叫香港會想喊出黎

睇到各國都有港人登報, 真心覺得香港人係一個流亡各地既民族

唔該唔好再睇低自己, 俾番少少身份認同自己好冇
近日各國都有港人為反送中宣傳, 能夠做出咁大既號召力
點解仲要唔認為自己香港人已經係一個獨立既族群,
人地新疆維人, 西藏藏人係被壓迫先要自認中國人, 去學殖民者既語言, 學殖民者既偽造歷史,
否定自己獨有既身份定文化
點解香港人最近可以咁團結, 偏偏想主動放棄最重要既自我身份認同?

老母幾個月前仲話香港人就係中國人
話香港人唔係中國人嗰d人痴痴地線
而家就話自己係香港人 唔係中國人

佔中果陣夠團結啦
有成果先打飛機啦

有成果先再打飛機
件事仲未完

佢經歷咗啲咩？有咁翻天覆地的轉變？

有D成果唔係好顯著, 但係好有用
就係喚醒到香港人對自己身份既認同
呢d 野快唔到, 但要一直做落去, 等更多香港人思考自己想做香港人定係想做中國人

咪就係對習近平同林鄭越來越反感
同埋對香港人的遊行同登報好自豪